黑警已演變成恐怖分子

納稅人比錢養－班恐怖分子
濫用私刑
毆打
開槍
用性暴力
殘害自己嘅仔女

香港仲係香港？幾時先肯全民起來反抗呀？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

記住一字Chinazi, 佢地係Popo from Chinazi
中文或者可以叫做赤納粹警衛隊

仲可以點 大部分人都無所謂 各家自掃門前雪

以平民為目標發動攻擊從而達到令人恐懼嘅效果，根本同恐怖分子一樣